蔡維邦師傅駱應淦公開回應大律師公會事件 〈蕭若元：理論蕭析〉

陳枝虹
1、我認為：資深大律師駱應淦的觀點和立場是客觀和純真的！

2、大律師駱應淦認為「不能容忍示威者暴力」，我還要補充一句=同樣不能容忍警方的暴力！

3、大律師駱應淦認為「僅僅譴責並無幫助，這不能解決問題的根源，而問題在很大程度在政府身上」。一語中的！因為林鄭不是好貓！

4、大律師駱應淦「批評是執政者頑固的立場，種下了暴力的種子」。
第一、英國將香港人出賣給撒旦。
第二、改變了香港的體制和政策。

5、與其五十步笑百步，不如聯合起來，用“人性”的照妖鏡，找出問題的真相=We win！